愈諗愈嬲，唔明點解大家要針對井台主

岩岩睇完地獄少女之後覺得好吾開心
諗起一個弱質女流，書都未讀完就要比動物台班社會失敗者指手劃腳
井妹妹本身係d見到朋友唔開心見到都會忍唔住喊果類好女仔黎，又唔會群埋d唔三唔四既人染到個頭五顏六色，咁耐以黎都係keep住黑長直style，唔明一個咁既女孩子點解要still here just to suffer

樓主受左咩刺激係甘開post
小妹好擔心

吾抵得井台主甘有hard

動物台唔排除作出勇武抗爭
派出武林人士肅清連登

佢好明顯抵撚死啦

愛井力全肙應立即總辭 反對杯葛井台主

#愛井力量

用自己意志講嘢啦
好心痛

台主個澟字右下係個禾字

我gundam master專驅逐紛爭!!!
為什麼人類有一種無意識的惡意?
為什麼從不發現那份惡意?
世界的扭曲由我來斬斷!!!
井台主~為你神魂癲倒的男人!!

屌你老母成班5p字

垃圾

牙你老母

扑左班辣殺未